其實612被射到頭既果位好市民宜家點？有冇佢下落？

你前排入左黑洞？